論成立民兵既可能性

如題